做緊牛乜涮測鍋,你問我答

人均隱藏上限係幾多

Ok

係咪除左第一盤之後加果D都係最平既牛肉

你地lunch/dinner食咩

點解叫四碟次次都係嚟得兩碟

冇話隱藏上限,不過有啲廚房佬唔理個客嗌幾多份牛肉,每次最多只會跟人頭數比翻幾多份牛

我做果間就唔係
會比翻個客食果個級數既牛肉

好鍾意食
Lm

覺得有咩最好食同靚料

出去買飯食
或者係公司打邊爐

2 3個人果啲枱嗌 4 5 碟以上有啲廚房佬好鍾意比得兩碟
睇廚房點 唔一定

到底個高級美國牛同美國牛差廿雞係咪一撚樣？

d芝麻醬係邊隻牌子

有無人真係因為食剩比你地按重量收翻錢

枱面食唔哂未煮嘅牛會點處理

我果間其種肉種真係一樣 高級只係大廚會對準紋路刨肉,食落會比普通美國牛冇咁“鞋”口 不過我覺得其實就冇乜分別

食幾多先等於比果個價錢？

任嗌㗎喎

雪榚會唔會食到肚痛？

有次去荃灣果間食 無啦啦壞刨肉機
話補返鐘 屌唔通閂火等啲牛到
半個鐘後先有返牛 都差唔多飽啦
唔會再去牛涮

以前試過有唔小,見通常罰$30-50。不過好麻煩,又怕個客發脾氣又要影單比公司通常都唔會做

通常會倒晒 如果太完整就會拎返去廚房再賣客

係咪真係任嗌架喎

花生醬同埋加一啲料 我都唔太清楚

好難講
我諗每人 8-10碟掛
食物成本始終唔係真係咁貴

我食公司啲雪糕未試過肚痛

試過壞左部,果陣時齋刨最多人食既美牛
和牛要等有單再慢慢刨,啲客等到燥底

真係任嗌架

經理叫我食住豬同雞先
無理由得一部機架嘛 咪刨撚到仆街

和牛係唔錯既
料都係啲好普通既,冇乜感覺

我果間就有兩部刨機
一部刨美牛同高級美國牛
一部刨和牛同埋豬肉

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟嘅咩

咁點解通常係第一碟靚，之後好撚多肥膏

䓤，邊個咁有心機整？

有冇拆過汽水機黎洗？聽聞好多蟲

廚房有時會分一棟靚啲冇咁多白色肥膏比啲新枱
之後就睇好唔好彩,佢刨果舊份多肥膏就肥好隨機

刨出黎

[quote]有冇拆過汽水機黎洗？聽聞好多蟲[/每晚會拆個出水嘴抹同埋抹汽水機個糟
入面就唔知啦

吓任嗌架喎

舖頭有咩係連你自己都唔敢食？

炒飯，咖哩呢啲熟食

點樣可以對你地好啲 或者有乜最黑你憎
成日去奧海城果間食 ， 最高峰一星期一次 持續個幾月

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

有小小禮貌講聲唔該都已經足夠

最憎啲客喝或者喂咁樣嗌我地，問啲奄尖問題。

唔食牛去食係咪哂錢
利申唔食牛

聽過一個牛涮x既廚房轉過來做既話佢地大廚會限住每次出肉既份量從而等啲人食少啲,從而慳小小。唔洗叫咁多貨慳成本

食菜食雪糕飲啤酒

都係既 除左牛好多都係普通下欄野

講到人地壞機係專登陰你咁，補返時間俾你仲想點

點解唔敢食啲炒飯？

下 邊有話佢陰我
佢地自己都唔知要整幾耐 好彩就半個鐘 唔好彩整唔好咁點 補三個鐘都無用啦
係唔明 咁大間舖又唔係得一部刨肉機 點解唔刨左最多人叫既牛先 而係叫人食豬同雞

點睇你老闆林小姐

雞肉係咪全部雞脾肉 我覺得雞好食過美牛

因為應該公司有規定雪櫃唔可以刨太多肉

最高級368個牛食唔食得過？
食過真係唔同d
定心理作用

我唔食牛，通常都係咁食豆腐同埋芋絲都好爽

炒飯每朝炒定一大堆先 buffetbar冇晒廚房再拎啲翻炒拎出去賣,用料唔新鮮 聞都覺得臭

吓任嗌㗎喎

食落去個質地同最低級既分別好大
如果話次一級既牛其實我覺得分別唔大

一定唔會
胸肉好多

我想問個涮字其實點讀
之前一直以為讀“蒜”
但睇字典應該正音“傘”

我好似聽過啲店員讀“蒜”

btw唔好答我讀“涮”

打邊爐係咪可以問佢拎手機套袋住部手機

涮

我就讀開涮既
不過有d 人讀涮
習慣左改唔到咪讀番涮囉

讀刷架我⋯

我就冇呢個服務

傘

傘同蒜都係正音，好似係
btw, 係咪唔會再出純情牛？
我覺得好好食

個個好似韓燒黎

牛涮鍋都有但唔係間間都有

開兩部刨機 旺角果間 ？

樓主果間好似唔係牛涮x喎 見到佢話有咖哩同有個回覆係有個牛涮x既人轉去佢間鋪
如果講牛x涮測鍋我就唔知邊間

最鍾意食個炒飯，次次去都食勁多

有無咩客好深印象?
例如一個人食咗20幾碟牛/一枱人無停過猛咁食

嗌親四碟都比兩碟
勁唔抵
黑店

利申好鐘意食

我唔係牛涮鍋架
市面啲日式涮涮鍋放題大家其實大同小異

旺角附近

見過有兩個人食左差唔多廿碟左右
有啲熟客成日來食都認得出

叫呀Sky 嘅肥妹仲有冇做

一條毒撚自己食會唔會俾你地笑

唔會
有唔小毒撚/肥婆都會自己來食

茶包咩牌子

唔好呃人wo巴打..拎得出去放10分鐘就會出晒水.傻既都知唔係新刨既..所以一定唔要
利申：前員工

有冇食多過90分鐘，但賴死唔走？

㐅氣?

啲蘋果汁係邊個牌子
我好鍾意飲

有
繁忙時間會不停催佢走

有無人一條友食
利申 想自己去食

樓主嗰間應該係x一？

點解唔比啲客自己加湯

但係尾二果隻已經好食好多我覺得

除左奧海城，邊間有用pad點菜

我覺得牛小排 好食好過和牛

係

有
晏就都好多1個人來食

規矩掛
要服務客人

成日去到第4 5碟開始就好撚慢, 係咪特登?

你終於解答左我多年心結
以前成日去食宵夜時段，某間分店啲炒飯每五次就有三次都係臭嘅
學識左 以後唔會再食

其實美國牛係咪都係大陸牛？

幾時有貢丸

你個名係咪歌詞？

一見到咖哩飯同雪糕就估係呢間

點解差2碟未食完，諗住食埋但夠鐘
我話食埋走，唔食好晒，比waitress語氣好差咁話下次叫少d

我間有

想問d餃子喺邊度買？

啲客通常都係呢啲理由
做耐左慣左對啲客態度會差左

任嗌架喎

d客叫既牛吃唔曬，係咪會收返去比第二個客？

其實我唔覺得好大問題，正常都乾淨既，唔好浪費

btw,牛一得獅威啤酒真係扣分

吃日式火鍋無 日本啤酒真係扣一半分

最鍾意去日牛，牛刷鍋，有生啤好撚正

唔會特登
可能廚房忙好多單 啲waiter偷賴 有單唔出

咩湯底最好食？
我都幾鐘意食牛一

368好好食
食完食唔番178

又無人等 又差果幾片，都要趕人
自從果次以後唔再去

清酒牛蒡雞

聞到陣味真係想嘔

西北食品

獅威

而家一條友食緊

係咪可以無限添牛

黃埔？

我屌佢老母 , 上次問佢點解鰻魚炒飯 食落口有陣酸味, 佢同我講師傅話正常 , 冇變壞到。我就同佢講 你食俾我睇 , 你肯食我就真係覺得冇問題, 之後佢同我講 我地做緊野係唔會食野, 而且我唔食鰻魚 各位巴打真係咪撚再食D炒飯。

狗也不食

黃埔冇牛一

當然”係”
出得快返快就...

係咪新世紀個間 定始創個間

代理商入貨 呢層就唔清楚

唔自爆啦

尖沙咀牛一

究竟個名點讀
我話牛涮（傘）鍋啲人話錯
又話讀刷

以前壽喜燒免費有一隻蛋, 點解而家又唔包

牛算鍋

其實傘係正音，好多人鍾意讀刷